【BACKUP】今年已經係2018年

小弟由an機轉iphone
係咪無辦法入返whatsapp啲資料入iphone

我有google過 見到有好多都講除咗買個backuptrans就無辦法

但又俾我揾到條link係咁

係咪撚狗

推！！

好哋哋轉乜鬼iPhone...

有個app係可以喺android transfer啲野去iphone 到

唔記得咩名

你browse下應該有

比左咁多錢買iphone, 無錢買個whatsapp tran
樓主用返你條lin算啦

推！

Transfer WhatsApp Messages from Android to iPhone via Google Drive

呢個方法可以挎平台咩?

Iphone係攞icloud 唔會拎google drive 所以佢第一個方法係撚狗 淨係可以an去an

Tunesbro whatsapp transfer?

有無巴打有backuptrans 一齊夾

有錢買iPhone 冇錢買software

都比左錢買機喇，仲要我比錢買app?傻的媽仔

156蚊都要夾

窮到咁仲出乜iPhone...

鬼唔係佢部iPhone咪又係d超長劏豬plan之餘
預繳筆錢要周圍死籌爛借先畀到咩

都係 android 好